真·最後一次機會 支持警察查斬人案

不看過程，今次兇手逃離路線住址都清楚。
盲既都搵到 如果都冇人歸案同判刑

正式宣布警察依個部門在有生之年也不該再被信任

這刀手在外國早就被打死了